點睇社民連 人民力量 熱狗呢個政黨

3個政黨最終都係搞到碎片化
目的為乜?
熱狗我一直都覺得佢係搞事黨
依家已經現晒形了

毛哥既社民連依家應該由民陣召集人接班
而人民力量好似仲係無人接到班.以前係袁彌明
而熱狗.呢個真係今次選舉咩都睇到晒
擺明就係為左阻擊民主黨而存在

好明顯如果起民主路上.熱狗呢種真係唔會係同路人
顛9左咁
由14年佔中到今日都好似未醒

快必慢必？

其實分化有2班，
一班係屌柒人既熱狗
另一班係屌柒熱狗既人

我覺得慢必仲有啲睇頭，
呢三個黨不如直接玩完算啦
私怨一大堆，
完全阻礙民主道路上既合作

仲有呢條仆街

唔係好得
我成日都唸.明明社民連果時既聲勢係最大
果時其實可以做到第3大黨
之後直接打散左.之後又到人民力量又打散埋

呢條就算啦

我覺得社民連慢慢走年輕化
長毛都已經交捧比岑子傑

教主話要走 邊度留到佢

社民連同人力咪當係比較激進既泛民
熱狗投機派，不用理會

社民連同人民力量只係激進民主派
熱狗就

屌你老母，訓左幾多年？
熱狗不嬲到狙擊民主黨，咁多年都無變過。
分化？上星期中環同尖沙咀咪各有各做囉
而且去得既都係城邦派支持者。搞咩事？
不過尖沙咀你地自己搞到又同黑警開火
美領果場就真係和理非遊行喇。

咁既環境仲要玩分化
我唔係好明熱狗到底想點

今次熱血都無同民主黨撞區

都無乜搵人去選

你點cap咖？

丐幫我見到吳文遠都覺得煩

蕭生最好

跟黃碌撚搵食收維穩錢